最新蕭析:郁D就話人黑警煽動仇恨,令矛盾加劇!!

其實我都見好多後生仔女俾政治人物借過Q,被煽動去鬧警方,結果令衝突加劇,相方對立

呢D所謂政團就係社會撕裂既元兇,客觀幫中共分化社會

又真係中

燈中晒